%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
	\begin{enumerate}
		\item Comprobar el correcto funcionamiento de la placa que reemplazaría a la placa central actual.
		\item Redactar las versiones definitivas de los informes de las Becas Estímulo SAE/Rectorado.
	\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
	\begin{enumerate}
		\item Juan Manuel Gabis se encargó de hacer mediciones y pruebas sobre la placa mencionada, obteniendo buenos resultados.
		\item Nicolás Brunella armó cables para hacer diversas conexiones de pruebas, no solo para el proyecto \textit{Robótica Colaborativa}, sino para el $GIAR$ en general.
        \item Juan Manuel Gabis, Nicolás Brunella y Joaquín Toranzo Calderón presentaron borradores del informe, que fueron revisados por Sergio Alberino, Juan Carlos Gómez y Claudio Verrastro, los cuales presentaron correcciones y sugerencias para hacerle a los informes. Corregidas las mismas se elaboró una versión considerada definitiva, para entregar en la semana.
        \item Sergio, Juan Carlos, Claudio y Pablo Folino discutieron sobre qué informes y documentación deberían entregarse como \textit{cierre} de lo trabajado durante el 2016. Además se empezaron a definir lineamientos para los proyectos 2017.
	\end{enumerate}

%\section{Tareas a realizar}
%	\begin{enumerate}
%		\item Tarea 1
%		\item Tarea 2
%	\end{enumerate}